食左包媽咪麵，請麵神上身

TSLA!升！升！升呀～～

佢已經改左麵咪媽，你標錯童啵

我成日食架
唔怪得成日輸錢

有無落晒包粉食

差唔多落晒呀

依家先買tsla

正阿

真係上咗身

一早起身再食多包媽咪麵，再請麵神上身
騰訊控股，升，升，升呀！

上左身

700升，升，升呀

真係升！升！！升呀！

唔好講笑，lunch隊多包媽咪麵，請麵神上身
中國移動升！升！升呀！